又喊濕晒個枕頭

兩日前先失眠完 今晚又失眠 枕頭又喊到濕晒 乜都唔諗啲眼淚都會自己流 點先可以快啲瞓著?

個名就係你故事？

係

飲杯 水 屙個尿 開個冷氣 熄燈

聽日再算啦

除左開冷氣 已經做齊晒
上網睇左啲乜鬼有助睡眠嘅呼吸大法都做埋

試my去接受呢件事
諗下有咩係從中得到
再慢慢後悔下

已經經歷晒以上步驟

飲杯熱牛奶

無奶 剩係飲左杯暖水

逼自己咪埋眼訓 千其唔好開眼 過一陣就想訓 絕對有效 之前有失眠

放低手機 數羊仔

我都係咁諗 不過好難唔開眼 合埋左十幾分鐘都瞓唔著就頂唔順眨幾下 每一粒鐘又會內急一次 要起身去廁所 結果早兩日咪到5點後先瞓得著

不過暫時都無辦法 而家都要繼續咁試

I know that feel

隔硬訓無意思
聽晚後晚又黎過
祝你搵到啱你既避風港

其實要點數 我愈數愈精神

加油

你講ge情況我都有 隻眼就靠意志合埋 急呢就忍 係就係難d 不過訓夠先諗到點解決架麻 我訓先啦 樓主加油

幻想啲一羊一隻一隻咁跳過 數字其次 放鬆同放低手機最重要

多謝巴打

多謝 巴打早抖

加油呀 你會捱過的

我每日都失眠 15年了..

我個故事同你嗰個差唔多

準備放低喇 希望今晚唔洗再拎起

15年... 點捱

訓唔到架喇 流哂d眼淚先啦

數綿羊其實因為sheep sleep差唔多發音，數數下就會sleep到
樓主試下數水餃

試下猛咁眨眼
利申：唔知邊度見過

So sad
絲打而家心情回復未?

點解一個人可以流咁多眼淚 同時瞓唔著又會不斷內急要去廁所

回復唔到 成日得閒就去stalk下佢ig諗下以前同佢啲嘢睇下同佢個chatting box

可以一試

岩岩試左半分鐘已經覺得對眼攰攰地 一陣再試 如果成功嘅話聽日update下

喊左照道理應該好訓d
冇野慘得過想喊都冇眼淚
個人開始無咩感覺

已經習慣了
你要加油呀 如果你想的話 可以陪你傾下計

做呢啲野.. 一定喊到收唔到

諗住喊多陣就會停點知停唔到

咩事分手？

會攰啲 但係想瞓都係瞓唔到
無咩感覺係連唔開心嘅感覺都無? 我而家剩係得唔開心嘅感覺 已經唔記得開心係啲咩

巴打唔洗番工? 日日失眠咁點算? 我有時失眠完第二日個頭勁暈 跟住第二晚就好好瞓 第三晚又再失眠

以前會後悔同唔開心
失眠失得多個人都麻木左
出街 番學都好似戴左個面具做人咁

仲玩電話點會訓到
瘋狂斬眼訓啦

佢搵番個ex 詳情就唔再講喇 係我自己天真

我都係 有時夾硬停左 迫自己唔諗野 但係啲眼淚都係自己流

啱啱開始嗰陣喊咗一個禮拜 個人一無嘢做就會諗起佢之後就喊

失完眠嘅第二日真係無心機去諗野 連唔開心都無 剩係得個軀殼

依家唔洗 之前就算要番工 都失眠 放工返屋企恰陣 之後又眼光光等天光

same here
唉

係 所以會夾硬搵野做 但其實做乜都無心情 一啲都唔enjoy 因係為左攝住啲時間 一停落黎又係喊

玩完喇 而家試下瞓先 希望唔會一粒鐘後又見到我出現

我已經試過失眠搞到要SL 落床果下已經頭暈 我驚放工恰完夜晚會瞓唔著 但就算唔恰都瞓唔著

無撚用 你條女雞黎 諗乜鬼野

數水餃唔會好肚餓咩

試下攬住公仔訓呀
都係訓唔到 我可以陪你 應該係你陪我

goodnight

拎紙筆寫低晒啲諗法出嚟 諗到咩就寫 有科學根據可以幫到失眠
樓主加油

依位人兄又有咩心事

根本專心唔到做其他嘢

食支煙冷靜下

依段時期係最痛苦

好老土講 真係得時間同下一個岩既人先完全解決到
不過你可以試下瘋狂睇綜藝節目
揀好笑既睇 舊都無所謂 專心睇 就會無諗咁多野
當時我係睇running man同無限挑戰
個時既rm好好笑 我用一個月日煲夜煲由零追上直播（百零集）
個心掛住追 都無諗咁多野 笑笑下個人都無咁澀
不過我真係一日睇十集個啲黎 日夜顛倒晒
個陣study leave 咁最後個al就緊係衰左
但都叫慢慢走左出去
一開始我既生活完全行屍走肉 頭幾個月都唔知自己做過咩
全日都訓係床到喊 喊到攰就訓 餓到痛就食野
真係時間沖淡一切 老土到嘔
我依加搵到個好好既男朋友 所以你都要加油

唔好忍 喊完就唔喊

唔開心喊得出好過喊唔出 屈住屈住好辛苦

呢啲真係要逼出唻 吾迫點都訓吾到

見到你既經歷同狀態就好似見到自己一樣

on9

以為唱左麟右李

加油，時間乜都沖得走

經歷過就知時間真係咩都沖得走 係個下放吾低

結果用多粒半鐘先瞓得著 岩岩比媽媽嘈醒左又瞓唔番 而家要起身番工了

估唔到竟然有咁多同路人回post 我都相信時間可以沖走一切 不過唔知要幾耐 我驚未沖走我已經頂唔順 就算睇完啲好笑嘅野 轉個頭又係喊

慢慢會好過來的 唔需要為人渣而唔開心 慶幸及早睇清楚一個人

俾咗隻豬人？
慘慘

慘 我都好撚唔開心

有咩咁大件事

喊唔係唔得
喊係D值得喊既事到

有咁多位巴絲陪你傾計

唔洗做咁多野 時間過慢慢會企得返起身

利申：過來人

加油啊

感情事真係好令人困擾

識埋D MK仔 底撚死

嗱～～～

黎～傾下計

喺公司眼光光中 心理同生理都好差 好彩聽日放假

絲打振作

有無detail

Details可以睇我舊post 遇著一對人渣 我而家都仲比人騷擾緊 不過我已經無理 無心情無力氣去理 剩係想唔過得咁辛苦

報警得唔得
同埋搵下醫生/社工同埋朋友傾下？
Btw呢d賤人唔好晒時間理佢

上網搵過幾個類似嘅case 報警係無用 只係浪費半日時間錄份口供 跟住就唔會再理 之前自己諗過啲方法去解決 不過拖到而家已經完全無動力去做任何事 反正而家都成日失眠 就由佢自己玩到悶收手

我無乜朋友 無乜同人講過發生咩事 喺人地面前會扮無野 戴住面具做人 剩係喺連登開post傾下 所以好多謝有份同我傾計嘅巴絲

加油啊絲打，你件事我起翻底都有小小印象，加油

既然係咁，上黎傾多d計

扮無野會好辛苦

岩岩刨左你啲post 都好sad 你都加油

好呀 瞓唔著最好就係傾下計

係 所以工都唔想番

睇過書未，睇書夠催眠，唔眠都有得著

做運動

絲打 終於追哂你啲post啦...
你嘅經歷真係令人難忘 相信對你嚟講都係
我見你都好積極噉試咗好多方法令自己舒服啲
但其實面對呢啲嘢 唔開心都係理所當然
希望你慢慢可以接受到呢件事只係你人生其中一塊絆腳石啦

嗚嗚嗚